【無心之失】點睇蘋果動新聞，明明受訪者口講「失去聯絡」，但字幕出「失聯」？？？？？

分化蘋果
拉

百屌成才
不過睇黎蘋果至少要千屌

蘋果不嬲支那膠左膠報
你睇連支共都唔清佢就知咩事
佢真係反支既話死左十世

幫蘋果兜係無心之失都係分化蘋果
大師又要出動

其實就好撚少事
不過開心大發現分享下咁啫